--- 
title: Maandag  
date: 2017-09-25 
---

## Dag 9

* Concepten maken
* Concepten bespreken

Vandaag hebben we in tweetallen concepten gemaakt en later hebben wij deze besproken om zo over dingen eens te worden.
Uit eindelijk hebben we voor een concept gekozen en deze iets meer uit gewerkt.  Na de feedback zijn we dr achter gekomen dat we ons spel met grote lijnen moesten aanpassen.
